**** INSTRUÇÃO PARA ATIVAÇÃO DOS PROJETOS DA PROVA ****

PODE APLICAR AMBOS PROJETOS NO C:\XAMPP OU QUALQUER SERVIDOR APACHE 2, SEGUE ANEXO TBM BANCO DE DADOS MYSQL.

QUESTÕES 2 E 3 ESTAO NO PDF EM ANEXO COM NOME QUESTAO 2 E 3.PDF

QUESTÃO 1 E 4 ESTÃO NO PROJETO SLIM:

PARA ACESSO A QUESTAO 1 USE A URL : http://localhost/Slim/conta

PARA ACESSO A QUESTAO 4 API E SEUS RESULTADOS BASTA APLICAR A URL : 
http://localhost/Slim/tarefas => SERÃO MOSTRADO TODOS OS RAGISTROS.

SE APLICAR http://localhost/Slim/tarefas/ID_DA_TAREFA => MOSTRARA SOMENTE INFORMAÇÕES DE UMA TAREFA ESPECIFICA

UTILIZEI O POSTMAN PARA ENVIAR AS REQUISIÇÕES DE INCLUSAO/ATUALIZAÇÃO/EXCLUSAO.

OBS: REALIZEI A API TAMBEM COM FRAMEWORK CODEIGNITER (NOME DO PROJETO SE CHAMA CODE) ONDE TAMBEM APLIQUE O BOOTSTRAP RESPONSIVE, EM QUE 
COM CODEIGNITER É UM EXELENTE FRAMEWORK PARA SE TRABALHAR.
